BMW X1 M Sport 38萬玩唔玩得過？

平平地當腳車揸下

18i就算啦

agree x1冇必要m power

拆撚左個M sport suspension先

140匹
好似有少少辛苦

140hp
咪仲弱過118i
x1 仲要重d

行頭轆
加多少少上x3

寶馬章clubman/countryman

仲要平幾萬

a5算啦ching

寧願買a4

咁既車要40萬

真心，比我情願加多少少買X2，都係m sport
Or 新3系

X2好似矮身咗，冇咁好坐...

又真係貴咗啲

比較鐘意suv樣
有睇過q2，但後座太直唔好坐

上x3都唔係少少

40個買個咁既內籠

係弱咗啲，將就價錢

唔M係咪好啲，之前好似做32萬，加option都係35定36

買mini好過 34同38比

有得唸

窮撚又要揸寶馬首選

個個有錢都要揸林寶？

凌志suv

40萬 加多少少新c仔啦

正解
買唔起X5

要加幾多

都幾款

大把人買得起 買唔買姐

加多少少cullinan啦

無virtual cockpit

我寧願買特價nx300

我都想買得起
我認窮L
Sorry

啱丫
個款差啲

依個都有得唸

成架棺材咁真係唔多開胃

40萬140匹 0-100 9.6s
我買部ES好撚過啦

X1 18d有冇睇過？不過個價都幾硬

到時上x3又話上x5
上x5又話上x7
沒完沒了

成40萬買3cylinder係唔係痴撚左 30萬1仔都4cylinder

X2 X3 la

x7仲有得上？

Cullinan

多謝各位意見

先聲明其實我唔係好識車但又有啲鐘意歐洲車，又冇乜筆直
都係上年開始睇

Audi Q2價錢同option都ok，但後座太直坐得唔c服，間中可能車下長輩老人家，想佢地坐好啲

Q3又舊款咗，所以冇乜點考慮

X1上年年尾定今年年頭好似做到32萬，但冇keyless，咁又覺得美中不足

有比較過1仔，但又偏矮唔靚

X2又好似矮身咗，都係覺得坐得唔舒

NX300都40幾萬，又好似貴咗

所以依家出19年款X1 M先問下大家意見

如果依口筆直(40內，最好30添)有啲咩好提意，求大神們俾啲軒屎小第參考下

無論買乜都有人話你架喇
最緊要自己鍾意啱用
講真
如果唔介意3c 140匹既話就去啦

咁寶馬2系啦

不如執部二手X1 20i
都係二十幾個左右 仲有十皮你慢慢改
18i真係無力腳車一部
比得呢口價都唔係求無力啦

bba新車你唔駛諗 vw有冇可能？

自己喜歡就ok，兒登最鍾意不停叫你加少少上乜上物，兒登仔就嚟個個揸同款車出街